Program der simuliert 3-state Process Modell.
Zwei Warteschlangen mit Prozesse in Zustand "Ready" und "Running" werden erstellt.
Je arbeitende Prozesse kann man mit SIGUSR1 ins die Warteschlange "Blocked" hinzufuegen.

FRAGEN

komischerweise, wenn SIGUSR1 zweites mal auftritt wird die Prozess aus der running entfernt, aber nicht ins blocked hinzugefuget....


